400蚊唔使就買到一套法國高中哲學教科書

博客來可以順豐站攞書

想買 可以送到黎香港？

政府是人民的主人還是僕人？

計埋運費仲平過香港

可以揀速遞或者7仔取貨

順便講句，博客來有電子書但係個app垃圾
，有唔少熱門書

呢本先講緊40蚊鬆啲

不嬲博客來買書平勁多又貨多

可以 計埋運費都平過香港

歐陸哲學會讀壞腦

點解唔正正經經買返d哲學書自己硏究
序言同kubrick有好多
係貴到七彩
但要平既都可以去太子某書塚搵
有閒錢我覺得好過買d唔湯唔水既入門

參考下人哋高中讀咩

好似唔錯

唔讀歐陸連腦都無

砍死三中商

香港書店有無?
想打下書釘先再去博客來買

冇行書局好耐唔知

John Searle說，法國哲學家承認法國社會將難明=高深，寫得越難明，就越易上位，擺到明搏出位
Foucault 10% incomprehensible
Bourdieu 20% incomprehensible
Foucault 話英文好D，寧願過美國，唔駛咁造作

Richard Rorty說，今日教得太多deep theoretical analysis，浪費精力，後生已經唔識現實政治

呢一段 Searle 嘅錄音
聽落唔算太公道
至少係有誤導成分

因為佢係解釋緊 Grice 嘅對話原則 ，maxims of cooperative conversation
佢主要係講 Maxim of Manner.
（Maxim of Manner： Be perspicuous; so avoid obscurity and ambiguity, and strive for brevity and order.）

1) 呢幾個原則只係適用係對話入面
佢地唔係評價寫作原則

2) 而且呢幾個原則唔係規範性
a) 呢幾個溝通嘅理性原則，有一個先決條件係：
對話嘅雙方都有意圖進行有效率嘅溝通，
大家都想，合作去傳達/接收資訊

但哲學家唔一定要有咁嘅意圖
有d哲學家好似尼采 有自己心目中嘅讀者群
你覺得唔易明 正正係佢應該唔係佢嘅 讀者群
又好似唐君毅都故意唔易讀，令人地要慢慢細讀
呢d做法 唔會反映佢地唔理性

b) 對話者可以故意違反佢地，去傳達 non-literal meaning嘅訊息

或者 咁理解：
1) 某國哲學家 有系統地違反 Maxim of Manner

如果由此得出：
2) 某國哲學家嘅著作 係差勁
咁就係一個粗疏嘅結論

1只可以支持到 ：
3) 某國哲學家討論哲學時，唔係參與緊一個 cooperative communication